需要極多人手做鍵盤戰士帶Facebook 直播風向（一定要置頂）

成王敗寇
今日成功爭取嘅話，道理自然就會喺我哋呢邊
失敗左嘅話，我哋自然就係暴民

依家係好多直播頻道有好多人仲用緊和理非角度，又話太暴力。又話過分。
但而家成件事已經冇得返轉頭，唔可以再分化
依家要做嘅第一件事改變風氣
可以試吓係Facebook 直播 orIG留言：

1.依家二百萬人和平示威都冇用，依家咁樣做係幫香港人增加緊談判籌碼！

2.面對三條人命，林鄭月娥今朝依然舉杯慶祝，唔好再同我講啲咩暴力唔暴力！

3.呢一個月和平理性爭取左啲咩？請尊重現場人士決定！而家互相譴責嘅話，最終被清算嘅係全部人

4.不分化，不割席，各自做各自，團結要一致！如果唔係所有人都會係輸家

全部人同我立即push上熱門
呢個真係好緊要，要盡可能得到大家嘅認同支持先，！

依家第一件事係要穩定民心
一定要推啊冇時間開心住

push

[跪求唔好淨係守立會] 要盡快宣布成立臨時政府!!!!!!!

推

請大家用facebook去各大平台呼籲我哋而家嘅處境
已經冇得返轉頭啦

唔好以為今日冇出街就唔關自己事，所有清算係由9/6開始
情況十分嚴峻，所有鍵盤戰士立即投入戰場

文宣佔領後第一個任務正式開始

1.依家二百萬人和平示威都冇用，依家咁樣做係幫香港人增加緊談判籌碼！

2.面對三條人命，林鄭月娥今朝依然舉杯慶祝，唔好再同我講啲咩暴力唔暴力！

3.呢一個月和平理性爭取左啲咩？請尊重現場人士決定！而家互相譴責嘅話，最終被清算嘅係全部人

4.不分化，不割席，各自做各自，團結要一致！如果唔係所有人都會係輸家

自己執下頭執下尾push!

返咗屋企嘅人可以做嘅嘢！！！！！！！

Push

幫手呀屌

推上去

［三毛五毛分化泛民又失敗］議員勸手足唔好衝，成分化題材